[樓豬歸來]NBA 18-19 Preseason 討論區 (13)

數據/球員人工網 &nbsp;:

NBA news/rumors &nbsp;:

; WOJ大神
NBA Draft &nbsp;:

NBA Full Game Replay &nbsp;&nbsp;:

LIVE LINK &nbsp;:
; (Reddit好朋友&nbsp;非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit &nbsp;:

垃圾

樓豬是雞

29隊嘅惡夢

仲有兩日

有大腸記者話今日訓練十五分鐘聽到球員防守啲溝通已經多過上年全年

我愛羅

太陽全隊：防守嘅點輸呀

igor

天不生夫子，波台如長夜

勁撚到，冇佢幫手差仔又變返唔識射波了

天若生夫子，波台變垃圾

Igor says Ayton’s role this year will be defensive coordinator. Said they spoke last night of sacrificing, which will later lead to dominating. Ayton’s completely buying into what Igor is coaching him.

當高啤咁用

不過好事嚟 專心練防守 進攻真係唔太擔心

練緊無限換防，睇黎劍指總冠軍

話時話，league pass 點買最平，上季買過playoff 有無discount

btw已經揾返個西班牙人專心幫差仔

今年勝率可能高過木狼

cannan
booker
JJ
warren
Ayton

關鍵時刻出

booker
ariza
JJ
warren
Ayton

仲有ryan bridge拳皇

有pg再討論

新Parker-okobo

上網download VPN
之後將自己IP 轉去別的國家，如巴西，越南，印尼

用當地貨幣買

差不多平4成

新人留個名

但係咪每次睇都要VPN 先睇到？？？

中意邊個MJ？

唔關球星事

bitch dab

MJ
Makrkelle Joel

Markkanen Jabari

Michael Jackson

Mark Jackson

Mary Jane

ＭＡＲＩＯ ＪＡＭＥＳ

Magic johnson

波縮

波叔

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

混和甜與蜜合製出Chris Paul

【影片】湖人新秀運動中投三分21投20中，驚豔眾人，投籃酷似勇士的K湯

9月27號，湖人訓練營的第二天，今天的湖人的訓練也非常出色，除了詹姆斯，軟豆，庫茲馬這些人以外，湖人隊的一名新秀的表現也是震驚了眾人，他就是Sviatoslav Mykhailiuk。

在今天訓練的最後時刻，Mykhailiuk獨自一人在一側的籃筐下練習三分投籃，這個過程也被媒體拍了下來。隨後有記者在網上發佈了他投籃的影片，就連球迷也被震驚了。影片中Mykhailiuk在練習運動中投三分，看好了不是定點三分，而是跑位到三分線外進行投籃，黑馬仔細的數了一下，這段1分多鐘的影片中，他三分球21投20中。

預計西岸最終排名

火賤
湧屎
馬刺
湖人
金塊
okc
雀屎
熊熊
拓
狼
鵝
大腸
獨撚
大飛
帝王

我湖強大了
變左老番勇了

ＣＵＲＲＹ＝ＤＬＯ
ＫＡＹ＝Mykhailiuk
ＤＵＲＡＮＴ＝ Ｂ仔
ＧＲＥＥＮ ＝ ＪＡＭＥＳ
ＭＣＧＥＥ都過埋來了

今次仲唔打低宇宙湧

仲dlo 訓撚醒未

D乜lo

新DLO=lonzo ball

死撚開啦

Lonzo ball

咁唔通用朗度，阿波去比居里咩

都唔同格調

去撚左網隊就咪喺度認親認戚啦

講夠粗口未

點讀？

shaq:I keep hearing that this Ayton guy can be the next Shaq. My advice to Ayton is don’t be the next Shaq, be the first Ayton. I wish you well. I hope you break all my records.

my honey UK

馬刺睇下ddr開唔開到3分同防守技能
開到就西3even西2
開唔到就6789是但入一個

呢個撚樣真係好撚準
唔係望十年先出手個隻

我敢講呢刻全湖人最準係佢
其他人佢7成都無

Mj選人真係痴撚線

邊個mj?

點解點解肥啊喂

做乜鬧人撚樣

個名係我聽過除左Russell Westbrook 之外最on9嘅名

督促下自己減肥姐
利申14x 200磅

差唔多啦好正常

正

MJ Harris

Hupu又嚟吹捧A米

樓上今日雙親死忌

樓上絕子絕孫

買Jabari Parker黑定Middleton黑好？

正評:Middleton

負評:Jabari Parker

中意j parker死前床上痛苦十年

絕子絕孫有咩問題

呢個年代重好啦 中出唔使負責

FuG係唔係成日係創意台食囡囡

傳 Mike D'Antoni 有意讓 Eric Gordon 打正選

據ESPN記者Tim MacMahon的報導，火箭教練Mike D'Antoni有意下季讓Eric Gordon打正選，然後讓Carmelo Anthony打第六人的角色。

Nothing is set in stone, but this is how the Rockets’ rotation looks to be shaping up.

反彈

melo一定唔肯
bench進攻黑洞

【Gobert諷刺KD、表弟不如直接買戒指 意義何在？】

Rudy Gobert isn't a fan of taking shortcuts towards winning NBA championships

Gobert：「比較起捷徑，我更願意走艱難的道路。我追求的並不只是結果，還有過程。我認為這不是拿一枚戒指那麼簡單，如果我只是為了一枚戒指，去珠寶店買一個不就好了？」

原來樓豬開po
負皮先!

我不會打後備
我是一個得分手

打1,2場咪正選番

偽正選

有個走左仲成日無啦啦屌舊隊友嘅柒頭唔係咁諗

Kanter定Hayward

其實好大彈性既

對東岸打陣地戰防守咪出安東尼

打西岸鬥快鬥射得遠咪哥頓

Why not both!?

Kanter本來就係反面走 口臭正常 而且佢係為球權無可厚非
另外果個真係唔知jazz得罪佢d咩

我好想要bb

我對娜妹好專一

反彈係點

唔鐘意j parker死前床上痛苦十年
定鐘意j Parker 死前床上享樂十年

我唔想連累大家，我揀後者好了

其實冇咩嘅 只係養咗佢咁耐

打到有少少起息就走 話因爲nw太大競爭

仲要搞埋曬啲野 fa冇曬人喇先話走

又唔係唔知jazz fa吸引力已經低

最近media day又係咁暗串我雀

靚仔大曬咩 今次真係心鳩淡

人地家陣入左NBA第一豪門串唔能起你隊鄉下球隊牙

Hayward話雀新秀約個陣唔提前續佢就話無誠意

點串

講真最能25係隊長

Lbj kd無欠母隊乜野

因為佢地嘅實力打邊隊都會goat level

但Hayward 依粒”星”係雀做俾佢

無爵邊有佢，係佢欠左爵

佢嗰時咁撚廢又唔講

係隊垃圾 得嗰14ppg就想要5年max

其他隊真係一早放棄咗條毒撚

未至於放棄嘅

有人用就應該當勇士HB個定位咁

無人用就好似76 iggy咁二佬當大佬

個陣啲數據咁差點會比咁多錢佢

Trey Lyles之前公開講講唔滿意jazz 3 hour practices

呢條垃圾我都唔想講

想打得起又唔想練波

跟住hayward啱啱media day就話brad幾醒幾好，跟住話brad唔會過份操你3個鐘

之後又有呢單

球迷係過份咗 但係佢咁答都幾on9

最狗係話出去聽下價啫
會番黎
然後就簽左塞

上面無睇，感覺佢理虧

但下面我有睇過，我撐佢

因為佢無講額外嘅嘢，球迷點串佢就原封不動俾返人，無加廢話我覺得ok

55 我都明 所以都冇咩嘅

只係咁講即係同jazz fans擺明撐到行

咁我又無諗過會去到依一步

佢寫俾jazz嘅信個感情的確欠奉係真

可能啲球迷對佢太過份 佢真係好憎jazz

我唔係當時人 好難講

但係有好多更好嘅方法去答呢條問題

同埋佢可能真係冇乜感情

又或者佢一路對呢度冇歸屬感

佢跟本都冇爲過球隊step up 仲話領袖

睇完更加唔留戀了

啲人仲話佢呢下做得好 冇還拖

其實佢只係一個有咩事都淨係識走嘅垃圾

所以我依家幾鍾意crowder

見佢為咗隊波咁熱血

差不多場場都開人波真係好正

係咪暗寸牙波

ESPN Reporting w/ Zach Lowe: Minnesota’s asking price for Jimmy Butler remains too steep for teams. Minny seeks quality vets/top prospects/future assets/cap relief. Too high a price for interested teams, including Miami. Sources are skeptical of Thibodeau’s desire to make deal.

Tom 係咪想同 Taylor 攬炒

如果下面個條唔走開就真係型

但走開左，55波啦

上面真心柒

木狼未開季就準備自爆

首隊未打就知收皮嘅隊

垃圾隊

前公牛廢物回收場

球迷寸佢咪寸返球迷囉
關隊波咩事 如果放係LA可能成件事唔同講法
賭撚咁口臭寸隊友果陣都唔敢用真身啦
條柒頭仲有人覺得佢nice真係得淡笑

呢下只係火上加油啫

喺LA嘅話，睇pg冇喺湖人打過已經俾人屌曬老母就知

btw仲覺得durant係好人=好少數啦

肥t博炒

我話hayward
可能佢驚utah fans過左一年會唔記得boo佢
想享受果種感覺

未去過雀屎主場感受

其實安東尼可唔可以當係kd咁用
三分失靈嘅時候畀佢打中距.
剷籃就未輪到佢嘅有體毛同埋波叔

得
JAPJAPJAP噹啫

廢到單打都唔掂

喺癗都好似係咁上下

雷霆 出品必屬佳品
佢打返前面new york嘅水準我都收貨

前年

網隊今年頭8無走雞

倒數？

系 dlo大爆發

原來樓豬咁多haters

因為你唔珍惜愛你嘅人

聽日終於有波睇啦

國慶有潮睇

10月1號有潮睇

係喎, 忘記左佢由球霸身邊走返出來

雷霆出品必屬佳品

十一咪......紅日?

正呀喂.

原來權權豬又比人bin c

有記者話狼同數字人傾筆拿個陣想要閪

deal

咁益76

Tristan Thompson: “We’re still 4-time Eastern Conference champions, so until you take us down from that, teams ain’t got much to say. Boston, Philly, they ain’t got much to say. Boston had homecourt Game 7 and lost. Philly, you guys almost got swept. Toronto - we know that story”

好幾隊已經退出butler 爭奪戰
Trade value 越來越低，狼會唔會覺得橫惦都入唔到po, 摟住同butler 一獲熟

想姐

老老豆豆

TT 換JB 木狼deal 唔deal

狼要咁多中鋒把撚咩

仲要無左4jim9, 佢連baynes都不如呀

家陣係肥T自己傾緊TRADE定點

應該都係換到咁上下野

新人約做重心應該搵唔到人換

76要貼pick呀

而家睇價位換到covington+saric都賺啦

肥t 根本搞事

本來最高就係依個價位

要屌閪, 不如去叫雞.

第一中鋒

我睇依家報導係glen taylor顯得太急 俾人壓得太勁 肥t又可能諗住叫返高啲？我覺得唔啱價就唔好賣 由佢fa走算啦 又唔係急咩 下年再砌

屌d rose 個頭好柒

呢個offer 76人都好難出得到啦
兩個正選換個一年約，代價太大

真，唔啱不如幫手打多年PO好過啦

淨係出一個我都唔啦

我地又唔急住衝冠

Taylor個款似求鬼其出咗貨再算
就算佢有耐性等下年，
Towns同butler都冇得掹

Jb話肯坐bench坐全季

成季唔打
Jb真係痴線
之前all star 已經唔知做乜唔打

你肯定肥T係想TRADE

有得咁架咩

其實我真係搞唔明，佢知唔知自己出緊糧

我都想返工話唔做野，屌你老母

想屌小麗老千

的確我一個都唔想出
能夠二話不說咁拎出嚟，
我腦海得bayless同tier 3-4嘅後生仔
最好就維持原狀唔好搞咁多嘢

屌，之前又話甩brainless，甩到依加都未撚甩到

Brainless = 老版廢鐵

=屌史塔肥

搞吓搞吓都淨翻一年約，
冇所謂啦，拎嚟擺就算

依張吉沢明步p得好勁

小麗老千=史塔肥=步姐

步姐is浜崎步wo

沢你老母

jk

見到佢就把幾火

家陣係佢留狼囝都唔俾佢出多D喎

唔出場都冇乜嘢
事實上又冇話因爲佢份人工而爭唔到人，
純粹逗住份糧篤眼篤鼻姐
唔搞事就算啦

咁咪ok lor
大家開心

利申華人老闆性格

佢逗得我人工一定要做野，唔係就咪撚旨意我出糧

唔出糧咪告你違約囉
家陣佢想打你俾唔俾佢打先

i mean我係老闆一定逼佢上場

kat 落場佢就上場咁錯開

唔會比佢un un腳

你點逼啫
就算逼到佢出工唔出力你有佢咩符

佢再著木狼波衫我剪jer

算啦, 交易佢係事在必行, 只係換到咩返來呢?

有邊個今年想衝冠或有大志,有心續到BULTER既

比如多倫多, 波士頓. 湖人, 咪會諗...

禾矛大志 不了

佢拎個波打鳩哂唔傳你都吹得唔賬

屌咩

Nba係咁架啦

咁影響成隊波既士氣

理撚得你
佢都冇諗住留

個個回合都一打五
防守4打5

叫佢去買早餐啦扑街

好慶幸我雀成隊波都咁fd

Bill Walton試過抗議拓獸醫真係試過唔打一年

叫得郁先算
你睇Noah收緊咁多人工一樣可以拒絕歸隊
Butler肯坐係Bench咪算好

羅本身all star級已經唔洗講 睇好Joe Harris

Noah=賤種

55

那吒

潛力狼好波

做乜撚野

米奇老鼠

耐心patient但係又可以解病人

他媽哥池

現役賤種一隊
PG: FOJ
SG: DLO
SF: KD
PF: ZAZA
C: NOAH

歡迎補充

算啦
佢搞個頭都好過搞隻腳嘅樂觀咁諗

Sg可唔可以改ki呀

dlo係咩事

唔想butler 留隊

阻住哂

請解釋

偷拍
拍片練波扮勤力
樣衰
廢

夠唔夠

陰9母隊
Btw sf要排真係成村人都等住入

Kd > all the others

樣衰同廢唔成立喎

差字母未死

天生嘅野冇得咁計播

廢成立喎

咁撚廢但係逼走樓豬

J到咩左手Curry

...係因為佢靚仔+東岸第一控

字母遲下可能又出走

出走嘅條件達成哂

U應該無事
因為太廢無其他隊要

賤種FOJ開啟聯盟頂級SF出走大時代

FOJ死全家

大轉會時代

擺曬隻手喺度推肌肉出嚟

我等睇老鼠愛人返生55

NBA sources confirm the #Rockets are making a strong effort to land Jimmy Butler in a trade with Minnesota.

pg: AI
sg :MJ
sf: Ben
pf: Kat
C: Embiid

Eric Gordon

@教畜@火箭fan屎

SG換球王

唔續啊啦

老鼠又追住含

換到我立即飛去幫Morey含撚

認真既

PG: rozier
SG: brown
SF: tatum
PF: morris
C: Horford

開始同情狼 希望係three-way trade

搞咁多野cap又清唔到 後生仔又冇一個

係我真係雪jb就算

Scary Rozier

eg加pj 你係咪都照含先
定又係淨係可以出mcw zhou個四個

不如三方放鐵爺比suns

仲有得罪樓豬

人都走左啦

樓豬=me

又改名

爺爺

夫子18-19 wish list

Beverley-一陣
Middleton - all star
公牛- PO
Jabari 65場
Fox jj-18+
Melo- per 17+
巫-東決
湖人火箭-殺湧!!!!!

唔知有無五個

LIN頭都走左啦

夫子唔巧燈ok

冇牙羅 重作

收嗲啦

唔理佢

我河15/4/2爭Sixth Man

12啦
15有d唔現實

我覺得好似mhw爛閪龍

最近幾個賽季，勇士取得極大成功，而他們也成為眾多球隊爭相學習的目標，比如小球風格、三分球，今日，巫師總教練Scott Brooks就表示，他接下來要試驗陣容，預計會排出4後衛陣行。

這個消息是美記者Fred Katz報導的，他表示，巫師教頭Brooks目前正在努力研究打小個陣容的事情，是真的有這打算，稱這個賽季他或許會在一些時候用4後衛的陣容，讓Otto Porter主打中鋒。

不過有趣的是今年夏天巫師剛剛低價簽下了昔日全明星中鋒Dwight Howard，大家都認為Howard會扮演比較重要的角色，但現在Brooks又研究起小個陣容，這也讓人有點看不懂。如果小個陣容使用時間多的話，顯然Howard的出場時間會受到影響。

9月28日報導，勇士在2015年、2017年和2018年均贏得了NBA總冠軍，據Draymond Green在接受採訪時表示，上賽季奪取總冠軍的過程是最艱難的。

「那是我這輩子經歷過的最艱難的事情，」Green說道，「上賽季，對上火箭的那輪系列賽真的太難打了，甚至是總冠軍賽，每個人都以為：「哦天哪，你們贏得很輕鬆吧，因為你們橫掃了對手。」

「那並不輕鬆，橫掃一支能夠打進NBA總冠軍賽的球隊並不是輕鬆的。截至目前，上賽季奪冠是我這輩子經歷過的最困難的事情之一。」Green說道。

「在奪冠之後，我甚至不想再和籃球有關係了，我甚至都不願去想著籃球，我不想去回憶那段旅程，一點都不想。我甚至都不想看到總冠軍獎盃，我不想成為其中的一部分。真的太艱難了，我真的需要解壓。現在，我們繼續前進了，我們很珍惜我們上賽季取得的成就，但是時候再來一次了。」Green說道。

TT接受採訪說：我們仍是四屆東部冠軍，除非有人取而代之，不然其他隊沒什麼好說的

JR認為自己是最適合帶年輕球員的老師。騎士訓練營中，25歲以下的年輕球員多達8位。在LeBron離去後，騎士正努力變得年輕化。JR表示：「如果我都不適合給他們當老師，我都不知道還有誰更適合了。顯然，我在球場內外都犯過太多錯誤了。如果年輕球員們能夠聽我的話，從我的錯誤中吸取教訓，那麼他們就可以擁有更強大的力量，上帝也會保佑你的。」

作為湖人絕對的當家球星，LeBron坦言帶領這支球隊要保持耐心。他表示：「我必須要引進一些我在家裡帶孩子的方法。當你是有三個孩子的人了，你總是要保持耐心。當然，我並不是說這些傢伙是孩子，他們都是年輕人，其中一些人也已經組建了家庭。但是，你必須保持耐心，充分考慮每個球員的不同。對於我來說，每天都是一個很好的學習機會，讓我可以更加了解每個人。」

有幾隊係小球陣容使用時間多啊

究竟新聞佬有無腦

想G有冰四個後衛

Wall Beal 河神 Kelly Otto

逼人講河神出黎

no LA
我印象中唔係河神就係個東歐PG就係Meeks
Kelly O算SF

BTW係都搵Keiff打C啦

牙豬最近有冇片j，好耐茅見禾BB

想話我咪出聲

另一個新聞Bot呢

公牛球員拉文和帕克接受了采訪，他們都表示球隊不能操之過急，要一步一步腳踏實地。

拉文說：“我認為對我們的期待就是，每天一步一步來，提升自己的競爭力。我認為我們會好起來的，因為我們球員都非常興奮。我們內心非常饑渴。我們聽到了外界對我們的預期不高，不過我們會把它當作前進的動力。”

帕克說：“每個人都想打進季後賽。我們都想盡全力去贏球。對我來說，這更多的是短期的想法。我只是想要專註在前進的每一步上，而不是只盯著終點線。最終，我們球隊會磨合好並實現目標。”

帕克繼續說：“這和其他事情一樣，都是需要時間的。我沒法給它定個日期。不過一旦我們成功磨合，我們就能看到結果。化學反應對我們來說是關鍵。球會經常在我們手裏，希望我能好好把握。”

好似係可以告毀約
如果佢特登9打嘅話你覺得下年會有人夠膽纖佢嗎

其他人真係唔敢保證

但jb一定有人簽

佢叫trade原因唔係因為城市細，唔係隊友廢，唔係因為咩功勞都比人搶

係因為個當家球星太懶

依d人我唔會質疑佢球場上嘅拼勁，照簽

「小皇帝」詹姆斯穿上湖人23號球衣首次亮相日期敲定，他將於下周一(10月1日)湖人首場出戰金塊的熱身賽登場，但上場時間將有限制，詹皇也在28日強調，自己加盟湖人之後，能夠第一時間得到「小飛俠」布萊恩歡迎意義重大！

詹姆斯在受訪時坦承，布萊恩對他的職業生涯有著深刻影響，「布萊恩是最早祝賀我加盟湖人的人之一，他的歡迎對我意義重大。我在高中時期面臨上大學或進NBA的抉擇，就是參考包含布萊恩、賈奈特、麥格瑞迪等前輩的經驗。」

「當我還在高中，看到布萊恩奪冠，然後進入NBA跟他交手，甚至跟他成為美國隊友拿下兩面奧運金牌，」詹姆斯說，「你只能崇敬這種獻身籃球的人，他每天都投身在籃球當中，所以能為這支歷史悠久的球隊效力，當然相當榮幸。」

今年12月將滿34歲的詹姆斯強調，能夠保持身體絕佳狀態，靠的就是不要偷懶，且擁有信念，把一切奉獻給球賽，「所以我不僅在重訓室苦練，也在精神上折磨自己，所以就算我即將年滿34歲，我的身體狀態仍跟7、8年前一樣。」

詹姆斯預計不會打太多場新球季熱身賽，當前唯一確認就是下周一的首場熱身賽會打，不過上場時間會受限制，詢問湖人總教練華頓關於詹皇能打多久，他妙答，「我想應該多於1分鐘、少於48分鐘。」

walton on9仔
答到成個二哥咁

唔比你咁話二哥

呀好撚興奮呀終於開季屌你老母仲要一連三日都有好波睇餓撚咗好撚耐啦屌你
聽日準時7點起身7點半雙開

Since signing with the Warriors in 2016, Kevin Durant has held opponents to 38% shooting. No one has been better during that span among the 50 players that have had at least 1,500 field goals attempted against them (per @SecondSpectrum).

估唔到咁勁

清泉係唔同d

能夠有生之年教到球皇波係我既榮幸

殘體字唔知你點睇

好簡單，要得佢就當佢係頭號球星
唔好諗住要佢幫你湊仔
佢冇耐性幫你等未來

橫睇掂睇，熱火pat同佢最情投意合
Pat本身為咗贏波都會不顧一切

yes
反正油頭都一早講明準備黎多次三巨頭

對JB黎講係最吸引

重點培養個兩件咁後生就hea打好難夾啫

嚟多次三巨頭嘅可能性又好似太細

去熱火好好事黎 熱事就算搞唔搞巨頭都要大執啦
執得就會跟油頭玩法
教練有水準 正

冇人知嘅依啲野
jb同ki傾過想一齊打波
一年後大家都降薪都唔出奇

反正FOJ條仆街做壞左個頭

之前都有嫌公牛班後生唔掂啦
索性搵班老鬼夾佢仲實際

KD 防守好但係唔係最頂級果堆
DPOY，防守一隊佢都唔值得拎
但係無可否認佢係成日比人 discredit
之前話 KD 再贏 FMVP 就會係現役第一人
今季 d ranking 都仲係 Lebron 排第一
ESPN 排佢同 Giannis 同級，並列第四

Giannis

兩個giannis 加埋嘅球隊都唔知贏唔贏到kd+ kemba walker嘅球隊

咁講
隻賤種上年個playoff個run太誇張
我咁撚憎佢都會理性同意佢仲係>KD

但正如之前同你傾咁
佢兩個本身就>所有人起碼一級

排唔係第二甚至同Antetokounmpo同位
的確係比人disrespect
不過有少少佢自己攞黎

事實上佢係湧隊巨星隊先可以輕輕鬆鬆做咁多野

唔係
應該話，係勇先可以輕輕鬆鬆咁做專門嘅野

仲有KD時間一出得耐全面數據就下滑 (過35分鐘?)

好似係38定40

湧個先天配件太好
防守起碼要過到佛祖同廢鳩先入到波
咁自然kd對位壓力就細

記者的無知問題讓 LeBron James 有點不耐煩了

LeBron James轉投湖人，在洛杉磯這個大城市他可以得到更多的關注，但也要應付更多媒體。在近日的訓練營中，James被記者問了很多不同的問題，其中一個無知的問題讓James感到有點不耐煩了。

James在訓練營中穿上了6號球衣，而不是23號，有記者問James是不是有什麼特別的原因穿上6號球衣，James答到：

我在訓練時穿上6號已經很長時間了。我發現你們很多人現在才知道我是個麼樣的人。

仲未計進攻有兩件痴線佬喺出面，佢根本無double team壓力，可以慳翻到唔少力可以去做defense

33歲神射手遺憾退役！與Bosh患上同樣重病，只能回國擔任籃協主席！

一直以來，傷病是NBA球星始終無法避免的一件事情，就連頂級內線Bosh也對自身病況無計可施。如今，又一名聯盟頂級射手患上了肺血栓疾病，只能帶有遺憾的結束籃球職業生涯。

日前，據《Hoopshype》記者報導，33歲的神射手Mirza Teletovic正式宣佈退役。上賽季，Teletovic因為肺血栓問題，僅僅代表球隊出戰了10場比賽。沒想到，這竟是Teletovic最後的戰鬥。

雖然Teletovic復出之後一度回歸賽場，但是肺血栓再度復發使其必須退役。而在退役之後，Teletovic將繼續從事籃球事業，他將回到祖國波黑擔任籃協主席一職。無論如何，Teletovic總算圓滿結束職業生涯，成為NBA歷史上又一位籃協主席。

依個病真係好慘
好彩bosh都拎左兩隻rings

岩岩oneal個仔都話心臟問題打唔到波

雖則佢有冇問題都似bust多

冇咩好唔好彩，
咁樣急流勇退都係遺憾

下

要做手術抖一年

真係好可惜
有冠軍遺憾都少啲既
係咪已經冇可能係nba見番bosh

高富帥Parsons生涯最巔峰一戰！半場三分11投10中，一紀錄至今無人能打破！

在2014年的1月24日的比賽中，Parsons迎來了個人生涯最巔峰的一場比賽，同時也創造了一項歷史紀錄。

在當天對陣灰熊的比賽中，Parsons在上半場只得到了4分，火箭落後灰熊。但是下半場火箭隊風雲突變，Parsons在整個下半場颳起了三分雨，一個人在灰熊外線三分11投10中，三分命中率高達90.9%，他在整個下半場一人得到30分，且全部來自三分線外，要知道的是火箭整個下半場一共才命中了13個三分，火箭在下半場總計拿到52分中有30分來自Parsons。

雖然火箭隊最終以一分之差輸給了灰熊隊，但是Parsons的表現卻讓人眼前一亮，他不僅創造了個人職業生涯單場得分新高，還創造了NBA歷史紀錄，他成為了NBA歷史唯一一位半場命中10個三分的球員，這一紀錄至今無人能打破，強如Curry湯普森都未曾做到。在當時的比賽中，灰熊隊的全明星球員小Gasol和Randolph表示不敢相信，而Parsons的全明星隊友哈登和Howard稱曾為見過如此瘋狂的表演。在賽季結束之後，獨行俠高薪挖走了Parsons，離開達拉斯之後，灰熊高薪簽下了這位天才，只不過如今Parsons傷病不斷，想要回到巔峰恐怕是很難了。這一場比賽恐怕會成為Parsons職業生涯最巔峰的一場比賽了！

今年2k仲係咪open world?

佢比較晚成 我都佢有期望架

當年既心＿爽死真係好有星味，可惜可惜

當年太陽真係走得太前

Ki咁快想離開Boston ?

依家又有大佬做，球隊實力又勁

TT:東岸既咁多位全部都係垃圾

點解佢仲可以咁自信

軍神太能櫓帶隊入playoffs

樓豬係雞

人死為大🙏🏻

入性頓我信

病閪同上季有咩分別

終於有波睇啦

Celtics節奏打得好快

3 鋒陣

roizer真係好好丁

黃鋒堆後備廢到

我塞8人輪換陣

Reddit條LINK係not found既點解

回家了
The Los Angeles Lakers have hired Kurt Rambis as senior basketball advisor, reporting to Magic Johnson.

smart今日私事上唔到陣, 如果唔係實仲好丁

kaminsky垃圾到

個底冇後備真係難搞

Baynes都好好j

開始鳩射

有無得睇robert williams

仲有theis未出

牙豬打成點？

得四個叫合格底，傷一個都唔掂

跪求直播lin

nba stream reddict自己揾

horford, baynes, theis, morris, SMART

我數到5個

咪又係頹住打

有塞同76都咁少人睇

太早

我唔覺 Ben Simmons 同上年有咩唔同，一樣係唔識射波。仲要對隊咁既都射唔出

閪又打算唔射3分一年？

挑戰0分閪

中距都射唔出講咩三分

玩2k myteam 對位電腦BS 球球比佢背籃fadeaway 唔識炒

牙豬射波

塞照舊Q3倒水

唔洗期待啦 佢自己都話今季仲係唔會射

垃圾嚟

條友offseason除左識屌女仲識咩

練控球

really淫

都J得過

垃圾塞

當ball有番射波嘅
Ben閪就係垃圾

波起碼射得出有啲貨派，閪係女人屙尿，遠少少都唔得

佢直情冇射嘅意欲

佢心態似係唔射就唔會炒，球球剷入去命中高

芬蘭司機傷兩個月

唔知開季會唔會都係豬閪一齊正選 無三分後場

你笑咩？好好笑咩？你究竟愛唔愛76人咖？

三分呢啲野可有可無啦

只要球球二分都入

我七六人洗乜用呢啲成日唔入波既戰術
簡直nba既清泉

唉，無PO了

唔係+82 神Carry帶公牛入PO咩

回歸正鬼

我湖強大了

Mb射埋3分

如果有司機，+82 carry就入到

無司機carry唔起

湖人在訓練營裡嘗試不同的小球陣容，Kuzma打起了中鋒，而Kuzma也正在學習如何打這個位置，上一次他在比賽打中鋒還是高中時期。

Walton表示，Kuzma有打中鋒的潛力。

「絕對有的，」Walton說道，「他可以守多個位置，目前看來他打得不錯，正在練他的技術，但分量不算太多，主要我們先看看效果怎麼樣。」

+82 = 82 - 0

自嘲吾能比牙？

現實d

今年夏天，馬刺後衛Manu退休，不過馬刺教頭Popovich希望，他能夠回到球隊加入教練團。近日接受採訪的時候，Popovich就調侃，當他沒有錢的時候，自然會回來。

自從退休之後，Manu一直都在遊山玩水，享受退休之後的生活。現在並不確定，剛剛結束23年球員生涯的Manu，是否會回到球場。而Popovich自然希望Manu回到球隊，在自己的身邊給予幫助。「我期望他把錢花光之後，能夠回來，」Popovich開玩笑的說道。「當他付不起錢的時候，他會想要回來的。」

猢5個位置都係全能球員 屈撚到呢

潮人個個都全能到仆街

Rondo:都打過中鋒啦

聽日係咪有doncic睇

冇mrkn jabari應該可以擦下數據

what is +_82?

who is driver?

he play as starting PF ????

he is a coach !

america talent get champion !!!

無錢就返球會出糧,. 你當我地匯豐銀行呀?

對七六人正義之師來講, 根本`三分呢樣野係多餘既.

聽日有無butler睇

斷估都冇啦

我波勁過佢多多聲啦

賓一招上盤硬爆都拿到冠軍
洗撚練射波

佢話佢未去過一隊波係要靠佢去射波嘅，所以係隊波問題

二哥打英文唔係全型字 好唔慣

準備打丁

二哥可唔可以用番全型字

bensimmons條垃圾究竟練過啲what

條仆街抖左一季加一個offseason
連少少中距離都冇
屌佢

溝女

練緊碌鳩

晚晚同jenner練射

睇死條肥仔打幾場之後扭屎忽花

山神

覺得波縮會屌到肥仔落番bench

未練完姐

想要曝光率 想做英雄 又唔知自己仲有幾多貨 次次都無限jap steps 之後唔入 體重控制又差 個個暑假完左都有個大肚腩

咪搞咁多嘢 留返公牛果陣個頭咪幾好睇 個人望落去又精神

唔覺條仆街有用心練過

最好祈望佢冇練過，用心練完都咁嘅話真係無得救

未睇，塞做咩輸左比黃蜂

季前賽鳩打咪算

練兵試陣是但喇

搵kobe補習啦

KD又開火

好似玩完

Yes

lm
今季除定褲等J富仔

但今日都冇乜射波

樓豬

我死都唔信你憎 Lebron 多過 KD

憎還憎
正常討論個陣唔會帶埋個人感情落去

btw，依加我憎foj程度=kd

我係

至憎foj

真香

Muscala好Soft
Bayless快D走

辣殺

@樓豬

又係打到好似識飛咁
但係其實一啲新野都冇

到上限

佢冇進步真係會好失望

League pass renewal 好抵屌

屌你試下都好呀嘛熱身賽
富仔就真係有進步啦睇落

有咩用，咪又係做賓閪條靚。波皮都冇得掂，等喺出面做c&s啦

算撚數啦 賓閪一日唔進步
76人都係有個大缺陷

一日冇射程
佢同76人嘅上限都只會係咁

繼續常規賽威威，po就收皮

Agger
好易被人守死
少佢一個射到波已經差好遠
話之你playmaking有幾好

咁又跨張左少少

Ben 有射波基本上輕鬆場均20

仲諗住用埋牙豬 再多隻冇3分

covington射波又咁飄忽

病閪已見頂

76快啲拎佢黎換jb 啦

Embiid saric covington jb fultz/ tj 其實ok
不過一年約要simmons唔得啦應該

真係求bensim熱身賽9射多啲
之前成日出個啲3分練習片就球球入
一比賽又唔見曬

公道D講佢就算冇射波 淨係組織+防守都all star啦
而且牙豬twitter王在陣 閪門唔洗攞太多分
當然有理射波可以沖歷史級球員

PLAYOFF繼續1分閪

依種打法regular 就得
一到playoff 就食哂屎啦 仲咩all star
偽all star 就有佢份

Simmons談個人目標：入選NBA最佳防守第一陣容

有無老屎忽可以講下2010 celtics rondo射波得唔得
如果係既話ben做好傳剷都唔係好差

個陣點同依家，同埋rondo都有射，閪連射都唔射

射波唔得不過佢 夠膽射

2012 Celtics rondo 打熱火 反而打到好勁

同埋對比依家76人
個陣celtics好多進攻手 rondo組織好隊波已經夠

Basketball Rehab
‏
Im hearing the Minnesota Timberwolves and Houston Rockets have agreed to terms on a trade to send Jimmy Butler to the Houston Rockets. Pieces include Eric Gordon and Hou 2019 1st, I have not heard conclusively if Sacramento Kings will be involved as 3rd team.

Kings咪玩啦 Butler咪又係會叫走人
而且玩緊養成就唔好心急啦

KINGS食DIENG換PICK唔係要BULTER

幾號正式開季？

淨係一個Ray Allen都拉到唔少空間

Sor 睇錯左
食得過 反正家下未有人打起

佢食dieng可以換咩asset先

但係傾屎都有一堆長人係到

擺明最主要係貪佢個pick

硬食多個長人無計
（但有可能會交易走Z-Bo or Koufos 去facilitate 呢次三方交易）

DIENG 份約咁撚長
KINGS 下年無PICK 幫塞tank?

驚佢會食得多時間 因為佢又唔係唔打得個類
傾屎淨係後生既都有Bagley、WCS、同Glies(重有個唔知搞成點既Lab唔識串) 淨低個D老將都重有實力上場，食埋Dieng真係要有後續。

bagley 3咪得

Dieng份約長同下年無pick有咩關係

一黎垃圾合同都唔睇位手，二黎交易得應該換走koufos或zbo, 淨低個個下年到期，dieng係度做第三內線都得既，不過單野似傾唔成，木狼叫咁高點賣

邊隊會無啦啦食dieng阿

根本箭都冇asset可以出

食件垃圾塞住自己幾年空間
下年仲要唔tank 要食都起碼jr tt 呢類

其實D風邊個吹出黎，點講都唔合理啵，我係箭迷都呵會咁樣j法

你講下年係今季下話, 下年KINGS有46M CAP, 就算食一個16M既人都開到MAX, 同埋JR TT騎士而家咁身世無動機用PICK去倒垃圾

傾屎有冇cap無所謂啦，邊有星會去

即係黎緊開季 無pick 仲食呢d垃圾幫人tank 想送多個pick1比塞

同太陽差唔多

含撚啦反雲狗！！！

有咩關係, 如果換係ZBO/KOUFOS/IMAN換DIENG, 戰力有變咩 唔TANK同TANK已經差好多, 我估最後送個7-8位比塞, 好彩D咪10位打後

東岸 公牛 同 垃圾隊目測會tank 鷹隊都應該會
西岸 數唔到邊隊tank

網隊？

Nets係咪今年有自家picks

網, 魔術, 紐約人, 仲有D隊PO無望就會以練新人為名TANK架啦

YES終於還完D債

有無人好鐘意睇球星單挑 好好睇

Tank多三年又一條好漢

有Dlo洗鬼tank咩
東決見啦

Nets要tank不了
聽講大腸缺pg
過去陪書生啦

咪搞

可愛係咪出了

有無人個stream係有分牌

我都想問

而家要開住個nba app黎睇

突然又有

睇多倫多啦

League pass 撚

Vxxxxxxxxx有頭髮mode 型撚左咁多

進攻勁咗

可愛好唔掂

draft個陣本身就幾靚仔

季前熱身啫
塞咪又係打到垃圾咁

TURNER好勁

"CURRY 去左PORTLAND?

兩隊廢隊好悶

有冇當值睇

有

正呀

未來歐洲第一長人

定歐洲魔術師

有宇宙勇睇

6‘6 長係邊..... 碌鳩？

小牛唱國歌?

叫佢打大前, 以為佢升到六呎八..九

早晨師兄

想睇邊場?

現代籃球唔睇高度位置啦

Dallas Mavericks vs Shougang Beijing Ducks

碌野6呎6會頂穿

Luka = 勁 = 好波 = 靚仔 = ROY

睇當值定 宇宙勇打木牛好

女上會頂到係個口出番黎

睇定啲先

嘩屌你老母rose正選

對CBA有咩好睇

純粹睇當值

D ROSE 好勁.

唔再殺入去, 玩拋投

同恥笑下
如果輸嘅

drose

DAJ成個nene咁

狼囝雙控陣

黑人啲style

小牛

勇VS 狼

算啦, 由佢啦.

屌奶星鐵爺勁能到

無左SG BULTER

為有咁出
同埋想練ROSE

如果小牛豬左, 我會嬲豬架

Jones幾好

drose嗰頭fingfing下好煩

5小陣容幾好用

得罪講句 正柒頭

結果係睇DJ同Matthews兩條友單打

比當值控下啦

屌佢老尾 木牛啲防守
259可以瞄成3秒

變左鬥射三分

屌係喎⋯⋯ 不過當值對腳慢到

唔得罪 真係柒 幾時可以剪返最初公牛嗰頭

Drose個下硬上
傷左咁多野都改唔到打法

真，唔係pick 佢來做乜

daj做左高位策應

咖哩咁都入

又話睇當值

雙開嘛

wiggins同towns真係

狼囝真係我做教練都得

輪流單打

狼仔好努力咁傾緊戰術。。。

傾緊下次輪到邊個單打

表弟教人打center

咁勁. 小佐敦識入樽

小牛打cba都咁點搞

未磨合姐。
同埋CBA 個黑鬼控衛唔差喎

識睇一定睇jazz

季前賽就收人山

呢隊CBA中文名係咩
google search beijing duck 淨係搵到北京烤鴨

夠勁

北京首鋼

牛仔一上力你收左皮啦

唔係講笑 宜家留力咋

doncic for three

係呀

未上力都只係輸我湧幾分
上力左咪屌打

對面個Hamilton好熟口面

湧個邊熄得機

咁睇嚟今年冠軍原來係木狼

有埋Noah 勁過余文樂添

鐵爺被block

當值又幾smooth

Doncic勁到..

LINK??

司機

Doncic球騎馬射箭

Jacob Evans 唔啱用？

我依家先留意到一樣野
城城對腳都幾撚幼下

佈小牛對女幾靚

Allen for three

dsj

獨行者廢撚到

doncic d pass

第一節44:13

當值好鍾意用behind the back

諗唔到小牛同田填可以打到五五波

中國CBＡ真係唔可以講笑

當值ＢＬＫ人個中鋒ＨＡＭＩＬＴＯＮ

Ｄ ＳＭＩＴＨ差啲一字馬，之後都可以番手再上

JAZZ輕鬆過練波

當值打返2.3號位好過啦

Doncic fg 3-3

Grayson Allen>Exum

Exum養唔熟 放棄啦

DSJ DFS Harris Matthews Doncic
Mavs Hampton Five

當值成日舉晒手都無人理，慘。

Grayson真心RoY

遲早傷

半場竟然玩醒獅
仲要係死人既白獅

咪鬼用DFS呢條友仔 明明Doncic有球交到比佢 空哂都唔起手

九龍醒獅團

九龍醒獅團

幾時派左人上去架？

Grayson Allen 三分4/4

NBA是中國的

等睇佢出陰濕

Durant屌打wiggins

湧都打得好輕鬆

唔輕鬆既執柒咗佢啦宇宙團

由一入聯盟已經被259打爆啦

成隊湧既命中

wiggins呢件偽MAX PLAYER

三成命中率
打咭返工

仲乜比ＭＡＸ佢

小牛果場個球證吹得好尻下

真係一啲進步都冇

見頂

一睇個分大炒緊四五十分

仲要完全冇衝勁

當值

當直好正

決定轉迷當值

慢到

似paul pierce

表演賽球期啦

佢唔差。 個格似大佬

如Ｊ ＫＩＤＤ， ＮＡＳＨ咁

宇宙勇輸返轉頭

D Rose

呢幾分鐘唔知睇緊咩波

根據The Athletic記者Shams Charania報道，多位消息人士透露，聯盟已通知騎士球員JR，若新賽季他在腿部保留「Supreme」字樣的紋身，他將按照場次被罰款，除非他的紋身被遮蔽。

智障

Gordon Hayward: "Now the Jazz might be Lebron's little B word”

露寶反隊長未

尋日好似講過

其實個幾隻字有咩意思?

侵犯人地版權?

唔記得了

Supreme喎

二哥食咗早餐未

Supreme咋喎

Supreme唔想俾個智障幫地佢賣廣告掛

廢老點識牙

今年我湧後備好似冇晒d 底薪戰士 / 老將咁

大胃西

字母三弟都出來

反咗好耐

應該關廣告事

釘

因為冇落到俾NBA
但又有logo咪要ban

牙釘

湖人走寶啦 無啦啦雪鳩我釘

返生

今場贏deng

肥t又然

佢好勤力雖然唔當打

做後備打廿分鐘都仲得

我知架

件白式t shirt 中間有幾隻紅字呀

賣成千銀都岸撚七鳩

我湖太多勁人

出左新艾瘋

無左萬三蚊

Brunson, 字母弟 同 Ray Spalding打得幾好

關平有冇飽飯食

一線鷹一定後悔到仆街

打cba啫

等睇young得分吊打splash bro

trae

正常nba隊係要打到雀咁
炒60分

想問隊長同可愛打成點？

Kawhi:3/8 3分0% 19分鐘 15分

當值睇埋下場打數字人先j啦

想要感受

Justin hamilton有無得打NBA?

岩牙 stats禾自己睇app都得啦

可愛打得差 攻完全冇曬 防又麻麻

抖左差不多成季
第一場復出ok收貨
季前賽冇所謂啦

牛仔今年加油呀

咁爵士25仔呢？

最令囝既25囝

點睇都我杜型d

一定屌打賓閪

賓閪+豬=Bust

剩係個樣都贏哂

今季繼續睇中立台主出醜

牛迷 Lauri Markkanen傷左可能好事

俾機會Wendell Carter Jr.打多D
Portis可能上到正選位 打靚個數據,trade價值又好D

幾鍾意Portis 覺得佢打波好有士氣
可惜有Markkanen + Wendell Carter 變左浪費左Portis

佢就真係心戰緊
我皇去潮 佢發夢都估唔到

佢已經入紙潮人

隊長真係狗黎
話哂養大你 咁講野

據沃神報導，灰狼在Jimmy Butler的交易談判中虛張聲勢，但其他球隊並不吃灰狼這一套。

「我知道灰狼告訴其他球隊：『我們已經獲得一份非常喜歡的報價。』但沒有人相信他們。」沃神說道，「灰狼管理層的問題在於，一位NBA球隊的總經理告訴我：『在正常的情況下，他們（灰狼管理層）是聯盟裡最難打交道的，因為他們在要價過程中總是不切實際。在（Butler的）交易談判中，他們更加難打交道。』」

又講左d咩

雀件狗波仔又打得幾好

鬼唔望最後得個吉交易唔1到要1坦多年

D rose 今季有冇可能打翻啲實力出黎呢

佢副計都做唔到啦

好想睇佢重生屌打曬個league 都應該冇可能㗎啦

肥T都唔做野保護佢，因間又十幾場後傷出
佢打得起，三狀元實力豪華陣容啦

想問下而家係咪唔好買住league pass ？
遲下有促銷減價？？

有以前MVP時代一半都夠做

我想問問你地係咪大部分都係轉VPN去VN買League Pass
我見平好多。。。

速龍整體性好強 打得又有章法
都唔明點解會俾騎士橫掃
上年支騎真係唔覺有幾勁

屈占士
恐皇症

今場Doncic好似ok？

J片 (對手只係CBA )

係， 比多啲上場機會Carter 唔係壞事

佢表現成熟，完全可以上場打30分鐘起

釘﹑rose

似乎D.Rose練左唔少新野返黎

本身諗住剩係買teampass / game choice, 因為剩係睇湖人同唔會經常睇live
但見越南league pass 只係70x, 咁就比咗錢

湖人球迷要上水了

印尼 好似6XX

水貨用家

咪玩啦，就算全盛打呢家既NBA 都唔夠做啦

Rose 迷
佢仲打到波已經唔可以對佢有咩要求
片中距離為主,準得幾多場

第一次ACL 傷後打presesaon又打到識飛,正識打就

點會, 如果ROSE冇腳傷, 而家跟本唔使討論邊個係最強PG

冇傷都冇可能有佢份

你有冇興趣開Show做棟篤笑

練唔到射波嘅話都會有排嘈

2018playoff 3分10射7中

我唔係潛力狼迷
jimmy 走我都幾開心
因為Rose 應該會多左球權

towns 或者AW都會俾面rose

信號彈

唔傷好難講練唔練到，宜家就無得講啦

rosr正選sg

on9

就係傷左咁多獲佢都唔撚改打法練射波

唔好倒果為因喎

睇咗一開頭 好似冇乜力咁 射幾球都前框

Still curry

手感仔係咪又唔算PG

冇傷的話佢一定係top 3
繼埋有進步的話第一都唔出奇
堂堂MVP 俾你講到冇料到咁

冇傷有機，但唔喺歷史上，現役嘅話以佢mvp年代一定第一

巴打點買其他區嘅league pass

呢啲真係冇咩好拗

25+4.1+7.7 44.5%+33.2% 一定第一？top 5比多你啦

定係又想j 咩too fast too good too strong 呀 too fragile 添

佢唔係冇料但嚴重比youtube highlight overrated

大佬啊，講緊打一場傷十場啊，佢都無機會浸喺個場慢慢試，邊會穩定…
你講平時練波計，猴都有三分啦

怪就怪佢讀書嗰陣冇練射波咯

哈哈
咁咪繼續咁嘅打法囉

呢位ching講左重點

咁我都冇話睇好佢打到曉飛，一場上得10-12min計，可以好人好姐打完一個season已經可以劏雞還神啦

所以咪叫佢轉打法

講真全世界由佢第一次傷已經叫佢轉打法啦
咁多年比你練比你改

改到依加都未可以有3成5三分

傷左都練唔到，講咩唔傷會練到

rip

每月D.Rose (1/1)

每月Tmac (1/1)

賤種FOJ

每日賤種FOJ(1/1)

你想轉咩打法啫打佢個種PG位
佢傷前除左玩剷籃最多就係急停中距離
但呢招基本上冇得再玩

你講轉型
都要講點轉得架
佢視野本身唔係非常特別出眾想做個D傳球型PG都唔得
練三分？定點好係有用既但佢組織唔突出得咁緊要
防守冇優勢有既話咪一支三分炮
要黎拓咩全聯盟一堆啦
你話練到手感仔咁既無球走位就真係有用
持球三分？一樣依賴爆發力去擺脫人
咁不如繼續自己既打法
實際佢依家就傷完又傷
靠住佢唔知得番幾多成既突破同埋原本仲叫合格既組織（呢個要靠突破拉扯先發揮到）
又生存唔到咩
總好過轉一D基本上風馬牛不相及既打法
你真係覺得個個RAY GUN咁咁易轉到咁咩

At least你起碼多招射波先啦下話

你下下咁樣轉向爆入去之後單腳落地

然後一季打得廿場三十場?

定係多返招，空哂射波d人對你有返d信心先

我唔否認佢依家有需要有一手空位三分
佢有空位三分一樣要靠突破架唔係你仲會出佢？
一個冇防守又唔係有冇波係手就梳理到進攻既能力
你要佢黎做咩？除非你隊野真係係好缺三分射手拉空間焗住要出佢咁囉
你地成日講要轉型
但如果要講係聯盟生存到既
佢基本上係講緊要推翻咁耐以前練過既重塑成個打法
你地係咪太低估呢樣野既難度呢

又唔似wrongdo ball 閪呢啲傳到波就係威脅
又唔可有一手中距拉spacing
又冇龜龜同我皇嘅man of steel
咁就預左咁

咁咪注定只可以咁

究竟筆拿會點

同kawhi個醫生攞定張醫生紙先啦

我一直冇否認佢能力
甚至我都講過狼PLAYOFF其中一個打得最好係佢

但問題講緊嘅係，如果佢冇大傷，今日佢係咪最強PG?
依樣係我否定嘅野
原因係佢到今時今日都未練到射波

隻閪手痛

唔好咁高要求啦，當佢backup pg/role player 咪算

雙手入樽單腳落地

咩腳都頂唔順

全速爆入高速轉身上
原祖tp9下下咁玩隻腳都屌唔緊啦

手掌細又鐘意入樽

無印象有短人有佢咁多雙手入樽

佢搞到咁真係唔關肥t事，咩教練都只會係同一後果，頂龍遲啲收皮

未練好射波
佢中距離唔差
三分弱但唔係完全冇
佢最殺食武器鏟籃 冇咩人守得住佢
控場 防守都唔錯
全盛時期MVP 當季既第一人

唔傷 仲會進步 只會更上一層樓
除左curry 可以比一比之外 我諗唔到現役仲有邊個pg 可以同佢比

唔好用d連MVP都未拎過既pg 黎比 佢地冇資格

仲有當時rose 係最年輕mvp 潛力係無限
所以你可以想像到冇傷的話 進步可以有幾大

Wb已經係實實在在既Rose 強化版

仲未有新一季波衫

作為一個rose迷 我想講
其實rose已經多咗好多中距離 仲要係準
Ny係 騎士係 木牛都係
唔好成日睇highlight就算得架
剷係有剷 但係都係兩隻手數得哂
唔通你叫一個pg有空位唔剷 ?
有打波都知啦 見到有位明知自己實剷入 好難忍
再話改打法 喂 大佬 咁易改 係人都mvp啦 唔係咁易架 葉師父
上season playoff 3分都有 2分又有
依家居然俾個個講到好似係人都勁過佢咁 我真係唔知好嬲定好笑

doncic黎緊會統治NBA

Sorry 完全唔覺

Rose 有既WB都有
Wb有既rose 無

西書啲finishing差幾皮wo
你可以話同lv但絕對唔會係強化版

只係講個腦已經唔同級
仲有就係令隊友升級既能力
Pg 最重要依兩樣西書都冇

唔通rose又有咩

只係佢嘅身體可以keep到咁高爆炸性嘅打法
Rose唔得
但正正係咁 rose而家先變左底薪戰士

wb有咩 rose冇 ?
3分 ? 體能 ?
定係我係平行時空

上籃個下
中距
呢兩樣好明顯牙🐢差兩皮
你要攞強化版
攞WADE仲似分分鐘

講笑左樣就係處理clutch time 既能力
西書係恐怖級

3成3分都冇學人講有3分

佢當年隊公牛 東岸第一 但隊波冇咩巨星
戰術配合整體合作 都提升到隊友wor

咪搞笑啦當季第一人，入playoff 比占士屌到狗咁

上季playoff wo ?

Wade 神獸級 依兩件拍馬追唔上

agree

平時冇咩睇木狼 見到數據都幾差下

但係睇playoff同今朝真係好似幾準

睇得出起手有信心嘅 希望sustain到

個年我都唔知算唔算係佢提升左隊友

鐵人身體已經無啦

你拎幾場黎做simple

btw
d人係咪已經唔記得左17年wb clutch個d stats?

wb啲醫院波
次次最後幾秒先傳 我心諗做你隊友心血少啲都唔掂

龜龜個身體同我皇有得比
都接近屈到踩兩踩就冇事
D rose屈到都應該唔知斷左咩

On9 MVP 全寫係咩呀
拎得MVP 就係regular 既NO 1

MVP 不嬲都唔包playoff
睇左幾多年波呀

差幾皮？25+4.1+7.7 44.5%+33.2% 都沖出黎柒？定係d second time 有難度分加？

其實一個keep到咁高爆炸力嘅打法
一個keep唔到就已經係最大分野

早兩年check 過top fit rose 0-4’命中率係輸比wb curry Nash 等等MVP PG

我就唔搵了，有興趣可以check 番

你唔好on9 啦wb 拎mvp 果季就係clutch time 之鬼先嬴harden

wb肯放返粒波出黎先講啦

隊友勁又係咁打，隊友廢又係咁打

如果一隊成熟體系下，我一定揀全盛rose>wb

痴撚線d 人完全唔知wb over harden 拎mvp 就係睇埋clutch time，定係近年冇睇波

Rose 有wb 個鐵人身體而家做緊nba 頭5人啦

夠膽死講有咩係wb 有rose 無

幾時講mvp 呀？講緊第一人呀，你rose 幾時做過第一人呀

其實rose既finishing係大傷完先越黎越好
未傷之前就華麗多d

fyi

你比人串專家個次

呢到殺龜殺紅眼

好肯定上年夏天傾過呢樣野

一貼數據打走哂班rose 黨

Ching 記仇到

臭G出名d咩
我唔講啦

個陣布囝都講過d人vote wb係因為clutch time爆harden/其他人幾條街

你做得MVP 就係個一季入面常規賽公認打得最好個一個球員

好記得你屌返條友:我係你就貼幾條youtube link出黎當搏左

係撚咩

mvp rose> mvp wb啦

當然計埋身體wb贏硬

但我就講一個series

7場內同樣隊友D rose會贏

除非7場內d rose已經爆計

如果齋用實力黎評價第1人既話，curry,kd都唔係啦

mj>oneal>td>狗比(3年)>foj

我覺得係依5件友有資格做當代第1人，太耐個d就唔講，最多mj退休個2年加件大夢

痴撚線，拎mvp=第一人？咁上季harden 前季wb 係nba 第一人？ 你就真係睇左幾多年波啦

MVP就當季第一人既話
咁WB 17年你係咪都當佢係第一人先

肯定唔係「公認」

7場內d rose爆計嘅基會高龜龜好多
當d rose爆計
Wb就打哂

其實係

係NBA鳩比

全票mvp就真係公認

我都覺得mj後係得呢4個可以做到「公認」當代第一人

原來spin 左去當季常規賽打得最好 咁你開頭就唔好講mvp 年係聯盟第一人啦

講真，我真係支持年年比LBJ

如果塞選到Grayson Allen 就好 我幾睇好佢 佢有三分有防守 球商高 完美綠葉 衰在有時出狗招 爵又多支炮了

Td 大傷完一樣轉打法 咪都係work

講明只計個一季既常規賽
去到playoff 又另一個世界

絕交啦我地
死占狗

咁一係比LBJ一係比Jabari你比邊個啊？

出黑腳先係佢嘅價值
因為rr9同咪嘈有人幫佢打交

俾259

咩叫衰在有時出狗招

支持
他只是笨拙

不過做第1人仲可以再上一級

就係goat

太遠唔講，但mj就公認，而foj仲打緊已經有人話佢係goat，真心好撚癲

不過講真，如無意外佢退休會個時會破曬所有聯盟紀錄。分分鐘40歲仲交到20+5+5

佢好醒 趁住球證比人遮擋視線先出狗招

天道揼柒kd

收山腳呀 撩陰hand呀

出陰招出得好都有學問

收皮啦死占狗

含撚完Okafor又走去含foj

你攞呢件黎比啫係玩野啫

雀由鐵血防守進化到見血防守

咁係唔係work先
動力型大前變站樁型中鋒

咁講

上面講到佢唔傷就係當代最強pg嘅話
點解唔可以要求高d先

梗係WORK啦佢
佢就算冇左彈跳
肩寬臂展核心力量身高呢D靜態野仲係到
打內線靠呢D仲可以玩
你睇下KG傷完之後咩料就知唔係個個得啦

點講，jason kidd都可以由後生有前無後打死罷就既快攻戰術推動者到後期轉型做防守護場打老鬼波

所以我覺得轉型失敗係人既問題，無得怪傷病，除非好似roy咁打都打唔到既姐

你估個個有KIDD副身材
佢符身高頂小前都仲頂到係咪個個有

kg傷完一樣有貨交

只係數據差左姐

我唔信教練團無建議過佢少d入樽同改善落地

講真
我自己覺得內線轉打法係比外線易
你搵個外線大傷完轉打法仲keep到既例子出黎探討下

玻璃底 行路都會出事個種黎

除左禾杜我一時都諗唔到第二個

條廢老大傷完之後MVP
足底筋膜炎之後FIRST TEAM都攞過次
你係咪仲想比

邊到衰

佢唔傷同龜龜有咩分別
D rose MVP 年 21.8 .435 3.4 rpg 7.9 ast 3分 .312
Wb MVP年 31.6 . 425 10.7 rpg 10.4 ast 3分 .343
撇開佢刷數據 都贏

kobe

rose mvp好似25分7.7ast?
唔記得了

但肯定冇咁低分

佢睇左11-12

第二年咪21.8囉

明顯錯咗數據

Rose, who became the first player since Steve Nash in 2005 to win the MVP award after not receiving any votes in the previous year's balloting, led the Bulls to an NBA-best 62-20 mark. The third-year player averaged team highs of 25.0 points and 7.7 assists to go along with 4.1 rebounds. He became the seventh player in NBA history to average at least 25.0 points, 7.5 assists and 4.0 rebounds, joining Oscar Robertson, Jerry West, Larry Bird, Michael Jordan, Dwyane Wade and LeBron James. The All-Star guard made or assisted on at least half of the Bulls' field goals in 26 games, the highest such total for any NBA player this season.

咁比唔岩啦
你拎WB岩岩呢年個分黎比好過

25+4.1+7.7 44.5%+33.2%

頭先貼左

都係比盡top 5 pg 數據

龜唔刷都應該30+8+8嘅講真

佢都係一鑊姐，雖然打得翻都算佢叻
drose講緊傷完又傷，仲要次次都係大單嘢

當然佢轉唔到打法肯定係對佢好不利

但都場均大3元
死未
25.4 10.1 10.3

你當rebound 同ast都係刷各扣5
都25.4 5.1 5.3

咁Jabari Parker傷完之後由技術型打法變左野獸型打法係乜水準？

病人水準

呢個數據呢家唔入流喎，唔講wb 同harden，lillard 同curry 只要刷多1 個ast 都已經有

唔傷現役top 5 pg 好比面嫁啦

外線轉打法空間根本係細
除非你係靜態天賦好
好似PG可愛禾杜個堆身高手長（雖則頭兩件本身動態天賦都未必係頂級）
咁都仲可以打錯位優勢
但SG/PG邊有呢支歌仔搶
要轉型除左軟件方面好似走位組織基本上難有其他方向
但呢樣又係講天份既

第一次大傷個時已經要開始練

你提會然拓咩

會員係垃圾中嘅垃圾
上年西岸之恥黎

你講下點有效練冇球走位同組織視野喇
呢D咁講天份講就易

lillard d 數據絕對比得起rose 有突啦 命中又唔差

榮譽同帶隊就冇得比，rose 有個mvp 點都weigh 高一班

咁講 當年pace慢咁多就咁睇1個半個又好難比
但就算唔傷 而家應該都會勁過lillard條柒頭既

同個年我皇去左抱團個印象太差

我只係講PO錯數據姐

至於邊個第一
比數據無乜意思
叫西書今年帶隊波入西決先再討論啦

等同龜龜囉只可以話唔傷嘅

入唔入到西決都好，wb 歷史地位全面屌打左rose 了

2連大三元
無論刷唔刷都好難

我引lillard d stat 只係想講下現役top tier players要拎呢d 數據唔難

你SURE打個隊公牛會然會攞到？

冇錯數據可以參考吓
wb唔係唔勁啊 係勁啊
點解唔可以各有各勁呢 ?
cp3 唔勁咩 tp9 唔勁咩 ?
點解一定要我呢個勁過你果個

係評論一個人勁唔勁 我覺得唔只咁簡單 仲要睇場上既影響力
就好似岩岩retired嘅 manu
唔通你話佢癈 ? 唔係咁簡單架
心水清嘅巴打就會明 好多數據都好伏

利申 rose迷

全盛泰喼神同noah應該同水行俠差唔多嘅

因為rose fans 吹得太大，當時第一人都夠膽講出口

係既係既

個時根本唔係快上快落既節奏
得分都冇依家咁誇張
唔該睇埋年代打法
唔係所有野直接比
個時既大三元係好珍貴

都係個句
2連大三元刷同唔刷都好難玩

高過有咩問題
ROSE係MVP黎講真係算廢
但廢極都攞過MVP你咪真係以為咁易揾個人就話超越佢

屌你個閪又係你地話rose唔傷=冇爭議現役最強pg

MVP=當季常規賽第一人 我覺得冇錯
你自己繼續腦補啦

pace 呢家係快左，但點解唔可以係後起之秀更勁呢 定係要跟據pace 去比weighing d stat 去adjust 左再討論

真

如果要因為pace而折左d stats的話

wilt同大O都可以收皮

你明明話係當季第一人喎，冇講常規賽

btw 第一人呢個名well understood for 當時聯盟第一人，你只係講常規賽最強根本唔會叫佢第一人

依家都好珍貴啊

Most valuable player
最有價值球員
我覺得果年的確係 Rose
你可能話我捉字虱
不過果年rose俾人嘅能力是一個carry哂buff 哂 成隊tean

真呀

btw

依個reply=講撚哂

總之公就我贏字就你輸咁

carry就算係
但有冇buff埋隊友呢 我就唔太認同

唔同年代唔同打法
以前注重陣地戰節奏慢
Big man inside out
打post 盡用24秒進攻時間

依家快上快落 打快攻 玩埋快攻3分

本質上已經有衝突
同勁左廢左冇關係

用 VPN
我估好多人唔知印度(應該)係最平
$120 vs 其他東南亞國家 $600-800

就算淨係講打法 佢MVP個年成套放係而家都唔會係最強pg囉

所以我都唔知嘈咩
同埋本來就冇得比
我係睇唔過眼啲人話rose癈姐

我之後已經補充左係常規第一人
你繼續focus 係個個位仲咩9？

咁而家係廢播
係勁就唔會由mvp變浪人啦

岩呀，我都係睇唔過眼話佢做過第一人同埋冇傷=現役最強pg姐 top 5 pg 都勁啊，絕對冇睇低佢既成份

好多中學生學rose 打波

影響力爆哂燈

係囉

唔夠人講就退後一萬步

Tmac如是，rose 如是

Rose 拎MVP個季係nba 打左幾多年？
依家wb curry 打左幾多年先有咁既成績？
依家係討論rose 唔受傷 的話繼續健康打到依家會唔會係打一pg

廢又唔係廢既
不過唔係個個人都肯用幾百萬買塊玻璃

笑死

要計打左幾撚多年nba\

咁retire 再討論

MCW完爆rose

提醒下大家
係最初話根本唔使討論添
除非巴打既意思係佢冇傷既話大家就唔會咁多幻想 因為一定唔會係
咁就唔同講法

法國討論PG已經冇人討論波縮

就算rose mvp 個年，佢係咪當時第一PG都仲要睇睇

換落今時今日Rose 點做當代第一PG

依家係討論rose 唔受傷 的話繼續健康打到依家會唔會係第一pg

你睇唔明就算啦

強如foj都要練射波黎順應大勢

你Rose唔練射波可以做到最強PG

入左西決完左夢 無憾了
第一pg留返俾其他人爭

其實我都唔鐘意人j rose如果冇傷點點
好多players冇傷仲勁過rose tim
so .... ?
睇現在啦
問心果句 rose真係只值底薪 ?
top 10 係冇 但係唔會話癈囉
staring pg唔成問題啦吓話

between
我都覺得rose要改shooting form
改到嘅話我覺得會準更加多

中立

D rose的確常規賽第一人，怪就怪LBJ hea打

佢擺依家top5 pg無問題，因為佢至少勁過john wall, john wall都東一pg

不過人要有自知之明，你點都唔會勁過curry

唔好同d明顯勁過你既人比就ok

佢啲傷病史
唔係肥t都冇人搏
我皇都頂佢唔順要季中大換血

咁我又同意

NY 個年仲交緊17分場，唔係季尾報銷唔駛咁慘

而家拎緊wb比

唔會 curry畀你食咗

去瘤弱人個下都未轉到form
就知佢一定會傷落去

屌

邊撚個講話Rose廢je

係你班rose fan屎一開波就話佢唔傷=現役第一PG

把尺就唔撚同哂架啦

你估依加同緊Jeff Teague比緊?

我地拎緊Curry Westbrook Nash個d出黎比架屌你老母

扮撚哂弱者咁

含撚啦

starting pg點會唔成問題

一黎要錫住用

二黎唔好太睇少starting pg，成個nba無邊個starting pg係差過佢

佢已經係那隊了

如果佢季尾唔傷 就一定唔會底薪
但一傷就全世界都覺得佢一定keep住傷
咁而家pg又咁撚多 仲有邊個會搏先

肥T爸爸父愛如山

同wb 比有得比

假設rose進步左少少

我都係覺得7場內rose贏

黎緊準備重建多次公牛皇朝

唔同意
7場內rose唔傷再算

要睇邊種隊友

如果你話大家都係單核，其他隊友=垃圾咁

就Westbrook會贏

如果有一兩粒星=Rose

都係果句

你唔比鐵人身體rose係乜都討論唔到

唔使討論先arm

因為佢無鐵人身體既結果大家已經見到

佢有既我地先見唔到

playoff

所以我認為係雙核打雙核

agger

同打足7場
場均大家出40分鐘嘅
西書個消耗一定少過d rose

用依一刻既curry 比一定輸 我同意
西書同curry 都係打左好多年先有今時今日既數據
你硬要同只係打左幾年既MVP rose 比根本冇意思

不過上面d人本身係討論緊唔傷既rose 健康打到依家會唔會係top pg
我自己覺得絕對有可能
最年輕MVP 依樣野已經比到無限可能性
我只不過係貼題討論

又變左做top pg啦？

係啊佢會係top pg，此po已完

一句講撚哂

你覺得如果FOJ由09年開始，打法一直唔轉，唔練射波
佢今時今日仲係咪第一人

你話係嘅，我冇野講

一直俾面佢已經話佢會係top5啦
由最強縮到去top 咁好難玩wo

Top pg同第一pg唔同定義

明明第一PG
搬左做top PG

屌你老味次撚次都係咁

第一pg波縮 咖哩 龜 16-17登登現役呢4個過唔過到都有排拗啦

就係因為佢唔差但知道實傷
季中俾你20分又點
去到季尾 po 出唔倒無左個主力咪仲煩

每次見佢剷籃都驚佢又傷

呢幾個月有冇試過推咁快

Top5已經好比面

仲未計DLo , Ball

好耐冇上黎
一上就有野推

就開季 搵啲野拗下先

NY個年最少值中產既

可惜報銷

仲有第一傳統pg rondo個條隊

之前隔幾日先入一次黎都係郁得幾版

Top 1我都覺有可能
當然唔係100%

Wrongdo 閪 ball呢3個計傳波都過唔到
上古啲重有nash同kidd

係
其實DLO有機會做到GOAT

唔係100%，只係有機會

Ball 計傳波吹大左

佢傳波我會講係「合理性」同「好少做錯選擇」
但無bs rr9個d睇到人嘩嘩聲既傳波

係 100%

已經係.........

@學友

偷拍界NBA第一人

又無視我波縮
生得黑得罪你牙

上面咪講左囉

「第一pg波縮」
驗眼.JPG

所以我個人咪話各有各勁囉
唔洗咁躁wo
我係rose fan 但我都唔同意"唔傷=現役第一"
rose而家連正選pg都差啲冇 我覺得唔應該姐 咁佢真係好過jeff t嘛

傳統PG條隊唔提波縮呢個史上最強傳統PG咁唔俾面

Cp3 能力同名聲比好似rose 既相反

我好相信cp3退休係無人會討論佢但一兩個月就仲會有人討論rose

同意
有啲吹大咗

怪就怪佢跟左肥t啦
佢教練係mda 會好少少嘅

呢件同rose都係咁上下
關鍵時刻唔傷再講

冷靜老鬼波囉 打交又唔幫拖

因為冇MVP
Rose話哂都最年輕MVP

佢傷唔太關肥T事

但overuse都有關嘅

破左處冇人討論架喇
未處可能有

有

有可能

正如間唔中都會有人討論roy一樣

有冇巴打講吓cp3?
成日聽人講佢小動作多
其實佢能力樣樣都好 但就係講唔出差啲咩

最年輕1 mvp vs 0 mvp 0 champ
feel 到準備講cp3 個mvp

唔係stockton咩

mvp個季平均37分鐘唔算高講真
之後都係30分鐘左右

波縮：我入到西決已經無悔

黑氣石

屎托頓依隻90s Steve Blake就咪撚提啦

比人破埋58就真。無人問津

1001唔開post

孫悅冇出力都champ到
波縮真係黑到